[絲打入] 點樣可以m前冇咁幸苦

黎m前個個星期長期冇胃口
一日食得一餐
個人又好down
冇原因可以喊一餐/諗番之前啲野係到喊
又容易燥發底脾氣
m前例牌同男朋友嗌交
點先可以黎m前好過啲呀

燥底發脾氣

中出

下世做男人
成世都咁辛苦

唔撚想黎m呀

唔知